我的黃廢中上司

上個星期廢中淺黃上司睇曬藍店list, 今日買大家樂三文治早餐。其實三文治好多地方都有，係都要買大家樂，真係無眼睇。

大佬，你連買三文治都唔肯罷買藍店，點同你光復香港？

btw, 我都相信有好多中年黃絲會一齊罷買藍店，身邊都有好強既中年黃絲一齊光復香港，非黃店不買！

此乃廢up 呻吟文，唔係分化文。聽日九點繼續番工。